[Live] 謝東閔朱智賢舉行記者會

今時今日暗星都可以開記者會

其實冇人想知

洗鬼咩
係ig story打2句咪得

開記招黎把撚咩

對不起～

WFC

仲要做埋張圖先好笑, 張圖似講到佢地出新劇集多D

謝東閔橙囉
為咗份閪工
戴著頂綠帽唔除得
仲要吞咗呢啖氣

有冇咁仆街呀，自己的D醜事拉埋謝生出黎見人

笑出黎

放big big channel

再做留言管理大師

另外男主角老婆大住肚 出去偷食

以為自己大明星😂😂

你唔想知又入嚟
好多人想知囉

6左點算好

點解係搵謝生出黎唔係暗星呢
屌我又唔記得個暗星叫咩名

所以cctvb真係仆街嚟
自己啲藝員出事 就推佢哋出嚟做show

其實咁既濕星唔開好過開，都無乜人留意，你搞大陣仗開記招反而多人講

想睇既巴絲

黎震孽

人地屌西王咁紅就潛水
暗星就出黎press con

邊位
以為係不知名韓星

係囉 都唔紅冇人會記得架

🤔點拆好

開live 中途插入big big channel 抵抗失戀套餐$199

笑𠹌左

同黃祖藍求婚有得揮
WFC既野拎黎威

咁都有得開

真係開記者會
笑死

識佢老母咩

Run down

一開波朱朱道歉露出胸部
跟住謝東閔唱 滄海桑田 總有一人掛念
賤男就show 肌

最後三人一齊跳十字步完場

跟住big big channel 賣廣告

屌個閪都要開記招

Tbb有冇人性架，叫謝生出黎

上次係派帽者開記招

依家就戴帽者開記招

仲有咩可以講呀?
「一個壞左既女人食壞左既蛋糕」咁呀?

睇到懶大陣仗就想笑

Who gives a fuck \/

暗星都開記者會

會唔會無記者去 要腰斬

笑死真係

冇人想知 唔好開垃圾post

謝東抆新歌發布記者會？

好Lon9,仲要男既開聲先

冇人想知

拉

乜水呀唔識佢地

唔明搵個緋聞男友出黎解釋D咩

係咪又唱陪著你走 TVB好鍾意

朱好似幾正

最好得返蘋果出現

點解係謝東閔出黎

好檻介

帶綠帽都忍 係咪on撚尻

好撚好笑

以為自己係劉華咩

登記做選民

好撚柒吖

謝東閔：今晚返房你就知

好心你男人老狗 半黑半透明 唔好搵女人過橋啦
朱朱屋企冇背景喺娛樂圈都冇背景 都係出鏡返工 做下k.o.l. 啫

一個麻甩佬 為咗 上位
明抄 陳家樂 比余香凝帽
然後極速上位嗰條橋

好撚肉酸囉

一黑一白咁夾

謝東閔好撚慘

WHO

搵左邊個呀婆出黎?

有冇文字直播, 番緊工睇默劇唔掂

即係而家出事就肯認返個男朋友

戴帽都要自責
CLS，男人喺香港地位係咪CLS到咁

不推文回覆

因為比大家睇下就算著哂黑色衫 都係會睇到綠色

戴綠帽先公開認愛

戴綠帽使撚開記招咩

Fb個個話聽唔L到

未度好稿就出黎??

Wfc

唔會放心
TVB會派好多人充撐場面

拉啦 屌擺到好似好大件事咁，暗星

WHO?
收皮啦冚家鏟，咁都叫做明星？

許志安 鄭秀文呢個Level先叫有新聞價值。

謝東閔要紅了

屌，咇唔到眼淚出黎

朱朱道歉露出胸部算啦咪撚講野

所以就拉了

wfc

之前死都唔認個喎

謝東閔話自己都有責任 掛住做野唔理佢

咁就完，不如咪撚開啦

又一港男悲歌，港女： 反正做咩都有人埋單

謝東閔留鬚應該唔錯

咁就完

直接退出啦

係咪東張西望會又重播

朱智賢落妝個樣成個阿婆咁

晒氣。關我乜事？

情比金堅Tv buddy 黑毛豬骨釣咀$99.9

完

Book定下年四月開記者會俾下一對狗男女

咁就完左

點解係謝東閔出嚟, 而唔係黎振燁

謝大人好搞笑，因為自己專注工作，所以疏忽個女朋友，搞到佢同第二個男仔上山食蛋糕
仲要講到喊

又話係同事依家又認了

即係認戴綠帽 ?

壞左既人

屌廢佬一名

緊係要咁講啦 博d師奶覺得佢慘嘛

講幾隻字都要開記招 蝴蝶姐姐都未開啦

食東海堂蛋糕都要開記招

謝東閔好慘，全港都知佢戴綠帽

完左？

暗星都有記者會

唔係掛？2個都唔識嘅人都學人開記者會？
搵鬼睇咩

以為自己邊個唱個一首半首主題曲當紅咗？
依家呀豬呀狗都可以開記招

開黎把撚咩淨係講對唔住

不如話錯在唔得閒屌佢搞到佢痕到偷食啦

講左D乜？有冇summary?

平時睇幾jeng, 點知

又一次證明化妝既威力

戴綠帽先認，港男之恥

講得出口
先唔理佢係on9定真心
點都好過另外個條唔知乜水先啦

唔撚係下話？

記你老母咩 死埋一二邊啦

Tvb要佢咁講姐

哭㨢左

Wfc
理撚得你地屌爆閪

不如話想做Mario個fd啦

唔記得d對白唔係可以點 咪只可以講對唔住

安心上路就話姐，依家連暗星偷食都要開記者會

羅志祥呢個咁震撼嘅新聞都未開記者會 幾時到佢地

點解謝東閔要出嚟一齊開

jm9 朱智賢想佢幫手洗白喎

許志安都話咀左之後去女方屋企

而家呢兩條友食個蛋糕開乜撚記招

緋聞男友咋喎

淨係覺得謝東閔慘
（如果真係男女朋友關係）

如果唔係男女朋友關係，謝東閔真係攞曬彩，上位有望

TVB新劇

羅志祥同蝴蝶都未開

擺明推佢上位啦 做好仔印象

明顯tvb要保隻豬
咪強行叫謝出來拆
佢唔似安心事件咁
雙方另一半都有頭有面嘅藝人
呢啲要襟實襟得住

唔出嚟好過出啦

好撚柒呀， 要出嚟認戴左綠帽

個經理人公司係咪傻閪左？

認戴綠帽再認愛

都無公開過 點解仲要專登開個記者會講
搏乜？

講左乜撚?

有咩好睇

唔開你點會有花生食姐，口裡說不，身體卻很誠實

笑死 搵受害者開都唔搵當事人開

暗星wfc

戴綠帽先認愛，

唔係朋友關係咋咩，做咩出黎柒住開記招

好恐怖 佢落咗妝話佢四十幾我都信

條女唔化妝嚇撚死人

圖?

屌發生乜事我都唔知

結論：綠帽子話會陪住蛋糕朱渡過最冷的一天
有人埋單，蛋糕朱講句對唔住就完左個記者會

我係到諗 佢哋咁嘅級數 使唔使呀

撈咗咁多年終於出名可以開記招

公開話比全香港聽自己戴綠帽，謝東閔呢啲咁三四線縮翻入朱智賢個閪度啦垃圾

其實呢d暗星過多個星期已無人記得

重要有張poster 先抵死

基本上大部份女都係，化妝威力

而家開左個咁既on9記招反而比人笑一世

謝生都唔係好人 唔抵可憐
人哋好似喺大陸好紅

【疫情未完】謝東閔新歌微博有7千萬點擊 最想上大陸登台唱歌

絲打有冇見到佢有打妝顯老
太誇張啦

隻朱又唔係好有用，東張主持之麻，甘都要保

根本三個都係暗星 無咩分別

冇人識你wo

唔需要 大家心照
同埋小豬個殼型咁多
又有屌西舞 主持都算搞笑
有sp有女埋身係100%嘅事
出軌係有問題
但一切都非常合理

反映到香港娛樂圈有幾可悲

要認戴綠帽先刷到個受害者好仔形象，都幾可憐

暗星都開記者會？
根本唔再提就好快冇人記得
連條仔個名都未聽過

tvb 又係度做新聞

攬哂上身？

好似都幾多廣告接
保佢都唔保條仔 正路

陳嘉樂靚仔咁多

馬明都好過佢

朱朱應該大部分素顏+化白左自己少少營造慘情/知道錯嘅形象

你仲唔明 因為依到係香港 又話無人想知無人想睇 但仲有人會去睇live

謝東閔

ching微博造數架

出來認綠帽都有poster

順便捧謝東閔呀嘛

我依家一聽到就諗到tvb個洗腦式版本 好難頂

黃子恒，同之前個幾個賤男名都up唔出個d駛唔駛補返記招

可能tvb雞頭啲猛將來
呢類出身咁窮嘅女
又問題家庭長大
一晚可多人遊戲

估下係合成定綠帽後叫佢地兩個一齊整張poster

仲要咁撚靚

係咪又宣佈有人壞左

係⋯仲要話朱朱只係一時迷失左

有無素顏照睇

謝東閔：幹你娘你是共三小

壞咗嘅男人

邊位呀 支那豬都係ig講啦

條仔著到出殯咁款

打工打到綠帽都要帶

可成經典

好7

其實係借機比機會佢地上報 做新聞 明明唔需要開記召咁去交代 依家反而可能係為左比佢地上位 話題再帶hit埋啲劇

以後要叫佢 G 智賢

依2條友係乜水

食蛋糕都要開記招

成個記者會，謝大人個表現仲傷心過朱朱

暗星做show

朱智賢咁都無眼淚,戲真是好差

反而謝生必到眼淚, 演技算是咁

Diu 3個都唔好再出黎啦，扮哂可憐想點撚樣

咩taste 成個男人咁都覺得靚。

可能謝大人好愛朱朱
綠帽都繼續戴

咪就係送朱智賢一程囉，好黎好去

葉問

個designer心諗 應該佢係設計界第一人 綠帽記者會poster

其實叫條仔咁出來鳩up示弱
會對條仔形像有負面影響
不過本身條仔都咁霉
唔跟tvb指示一定比人雪
反正條女都冇左
不如直接跪tvb r job仲實際
反正入得tvb你地班人都唔會like

垃圾

我哋就緊係唔信
慘得過謝生自己信

朱智賢 唔洗怕
學coffee咁教下瑜伽 直情風生水起啦

No one gives a shit

咁佢炒得，漏咗頂帽同一個裂咗嘅心

朱朱道歉露出胸部

偷情被人發現都有另一半陪開記者會，承諾會陪住自己，朱朱先係大贏家

炮友黎姐

又真係有big big channel 賣廣告

似音音

朱智賢認左呢單野之後,知佢淫底仲好J

對唔住大家 我個人壞咗

如果ali要雪四年但隻朱無事真係得啖笑

其實蘋果都係影到佢地係山上好耐同食蛋糕
佢地本身唔認都吹佢地唔漲
做咩冇啦啦走出黎認咁on9

隔住個芒都聞到臭啦

邊有裂 緣帽俠話係自己既錯呀

朱智賢之前做飛雞,可以做番老本行

準備送自己一程

都唔知邊尻個嚟開乜撚記招

有冇懶人包?
朱朱講左咩?

你無睇前傳

因為屌西王一定仲有一班死忠撐佢
可以完全無視件事
兩件暗星如果唔道歉 連少少人氣都冇埋
嗰個黎乜鳩睇死佢應該唔再撈㗎啦 高層保佢都費事

蘋果點會得咁少

條友原本讀野雞大學先再入返科大

綠帽都傷心嘛
出嚟喊撚晒咁
痴撚線，道德淪亡

影衰哂男人
帶帽都仲要咁

朱你老味咩 成個po都係到講朱朱 on99

邊間

香港冇娛樂 惟有二打六都開記者會

CCTVB係咁 慘被綠帽 仲要訪問埋人地老母

本身可能冇人知

呢單又係痴撚線

我覺得佢係想借朱閪上位先攬上身話自己錯

屌 係咪男人黎 on9

其實可能有其他目的整到話題再去帶紅個人同劇

有得俾你屌你屌唔屌先

冇交代到任何嘢反而個奸夫唔使出席記者會

博同情

咪係 死咗人仲要訪問個死者

嘩屌，吸毒咁撚樣

coffee個殼正咁多點同

明明個女既前日先話只係好好既朋友 但而家個男既要出黎陪佢 仲講左好多sweet既說話 好慘

到而家都記唔到個2打6叫咩名

朱呢啲八婆直覺話俾我聽安心事件嗰陣佢應該食花生食得好開心又笑鳩人哋記者會咁

我都係

所以嘛話可悲囉，慘到要帶紅個暗星，你睇下以前tvb，e個人直程偷食都冇人知（冇狗仔會跟）

接班馬國明冇難度

要扮可憐先可以多啲人撐 轉個頭就紅㗎啦 可能好似馬明咁 年尾就有獎

關謝東閔咩事

男人黎既

幾欣賞佢嘅勇氣
人地道歉記招化淡妝
佢敢唔化妝
不過其實係咪已經化左妝

真 見到都嚇一嚇 做乜鳩
成個堂官咁

戴耳機就聽到

勝利者姿態，唔使離婚，偷食等於無後果
何況黎XX都唔需要自責，反正朱朱都有謝大人埋單
童話愛情故事咁，各自happy完回歸自己嘅位置

訪問死者？ 入咗殮房定大酒店訪問，定你想講訪問死者老母

肯比錢
佢含到雪雪聲tim啦

同馬國明開返套劇，做難兄難弟

我覺得佢直頭化老左個人，33歲老到40張咁

睇完覺得浪費咗幾分鐘
綠帽閔話會陪淫朱渡過呢一關，仲自責工作太忙好少陪佢
淫朱除咗對唔住之外咩都無講過，成個記者會似無稿，諗到咩就講咩

宜家似返33

唔屌 其實你地係咪未食過女

點會無化
唔一定查到紅紅綠綠先叫化

我覺得佢有化妝，化白左自己扮好傷心

屌笑撚死

西女人博同情

點解仲有人想屌

我以為韓星 諗住入嚟睇下有無圖
碌留言原來係tvb啲垃圾

原來而家出名唔係要紅，係要綠

劉馬車 都正？

謝東閔其實都唔係太紅，忙乜鬼

咁樣衰我真係分唔到佢有化定冇化

自膠原來果次係有線 肥姐果次

全黑 手足

掛住跑步

講屌緊係屌化妝後個樣啦

好好笑，中途仲要加插深情對望十指緊扣環節

垃圾無人想知

巴打你都幾高要求，咁你覺得香港娛樂圈有邊個靚

開心大發現

斬左個頭下面好fit
gathering有時都要睇波睇蘿睇腰睇技術

邊撚個黎
兩個都唔識

根本唔係囉其實
佢哋不嬲都係炮友關係

只不過今次謝東乘機攞呢個機會想塑造好男人形象啫
呢條仆街不嬲係圈裏面都係雜食王

呢種雙眼皮係咪割出嚟?

等絲打荅
我覺得未必
佢唔算好明顯一刀割果種

同微辣條女差唔多

咁噁心，好彩無睇

已經化咗底妝
條女平時個妝係超厚粉超濃妝
所以咪相差咁遠

屌 呢啲屎忽仔你驚佢死錯人咩條友擺明自己都身有屎啦
條友都係陰陰濕濕咁 橫掂係唔係都帶咗綠帽 點解唔扮慘？

破地獄？

邊度黑色 明明就係綠色
由頭綠到腳

兩個暗星帶紅套劇

coffee都唔係人人做到啦

但coffee都係衰無公德心啫，佢兩個就

點解係綠帽個個要開 係都個男同個女開喇

兩條友喺度收禮儀

派帽嗰個唔駛出嚟，戴帽嗰個反而要開記招

完全唔知佢係乜水

咁都有得開記者會

謝東閔頂帽由頭笠到落腳 都仲可條臭閪一齊

黑白無常

咩佢地有承認過情女關係咩？不知所謂

有客到，請留步

兩個都一鳩樣
只係一場show

冇真心鍾意過咪得囉

著到破地獄 個師傅咁

成世人最出名今日用ig就冇呢個機會

好老

為屌而屌 同埋曝光

蘋果追問條臭閪 個臭閪話同謝東閔只係好好嘅朋友

捧紅姓謝個位呀順便睇吓做救唔救到個女嘅

全香港都知謝東閔戴綠帽

戴帽都要出黎 好慘

大佬 唔會係佢地先 佢地咁嘅鳩樣 你出轉街都大把啦
其實香港有大把靚女 只係某啲kol都屌打依兩條女 勁撚普通

屌 咁你出轉街都大把靚女啦
你見撚到佢又會諗到佢素顏都屌唔落

未同支那国明一樣

呢個我信
營造第二個馬明，講到有幾慘
啲藍屍師奶實好受落

而家呀豬呀狗都話要開記招

點解條女要墊野坐高既?

做乜鳩
開記者會做乜鬼

因為綠帽男話要畀啲空間佢 可能佢諗住選擇一條同「馬明」截然不同嘅路

Tvb逼啫
人哋老婆唔係tvb artist咪逼唔到囉

飛雞返去含撚啦 wfc

但佢又唔夠馬明好 又唔係好戲嘅人單靠同情可憐唔知會點呢

33就咁

即刻唱幾首綠帽歌先

可能係呢世人唯一一次有人留意到佢地

笑咗，好似自己被人強姦咗咁

點同呀? 中國明帶帽 無同返條臭閪一齊
但呢件帶晒帽都仲唔除

牙閔唔係有錢仔咩
做乜要作賤自己

個男既出嚟話俾全世界知俾人dup綠帽

dllm真係好撚尷尬

6帽仔咁撚柒仲出黎獻世

搵謝東閔出黎做乜鳩 關佢撚事？

我媽都係咁講
話tvb無野睇 咪推人出做下新聞

戴綠帽都要比人笑

仆街右邊張圖仲要成個棺材咁
屬牛屬馬擰轉面

準備埋單掛

呢d 暗星咁小事都要開

個記者會完全冇就蛋糕件事解話
重要搵個唔知係咪男友嘅人一齊開記招？！
係就搵番對狗男女出黎交代
估計都係想捧謝東閔 搞埋呢d旁門左道野

宣傳新劇咁

咁閔大人出黎做咩

擺明特登化到咁啦

條眉已經睇到有化

想捧紅人炸 咪撚留意TVB啦屌

係微博打咪得

其實唔需要開，都冇人理

就咁睇佢d 回應都幾柒
雖然馬國明奶支，但嗰時係攞晒分

你要排隊做兄弟？

小豬都未開啦你乜水

下面好fit？～

睇片條覺得條女好鐘意個港男，覺得冇左依段情，好可惜咁

啫係點？男方唔要老婆啦？要條女？

唔識佢地

成件事變咗條女有一個事業心重既男友
冇時間陪佢出去偷食 出咗事仲要幫條女道歉
唔係想借朱閪上位真係唔信

點撚知佢 綠帽唔怕帶最緊要除得快
條臭閪都話係一直只係好朋友
咁閔大人都出黎講句一直只係好朋友 之後除帽咪算囉
為左條臭閪值得咩 以前套唔知咩遊戲節目
次次分兩隊揀人條臭閪都係無人想揀佢同佢一隊 大家都知咩事啦

我見到都心諗著到成個打齋佬咁

冇人識冇人care都開記招
黃心穎又唔見要開
搏上報搏到咁

笑撚左，破地獄

蘋果 影嗰啲冇乜問題

準備為段感情破地獄

佢回應得好樣衰 完全無左男人尊嚴

食個蛋糕啫

who

下次又會到邊個偷食，又係蘋果獨家

謝東閔講到咁都唔係男友, 慘

朱智賢被問到是否和謝東閔分手時，她黑面發晦氣連續3次不認男友，直指男方只是「好朋友」關係。

謝東閔:「喺現階段……我會陪你走過呢一關，陪你走過呢一關，可能其實佢一時之間，有啲迷失，不過我都覺得自己有少少責任，可能我成日掛住工作，疏忽咗佢……」

近鏡同遠鏡點比

化妝品真係偉大發明

冇興趣。不過cctvb真係好撚仆街，男嘅俾人帽都仲要上鏡，有冇俾過尊嚴俾自己員工？

死人用得 生人又用得 全方位商品

可能佢自己都想出鏡lol真心睇唔透

人地小豬都未開招

尋日前TVB藝人梁思浩行姐都串鳩唔識呢3個人

有尊嚴就唔做呢間啦

傻撚尻到 俾人帽仲唔撚除
btw 睇TVB藝人仆街醉KAI芯

呢個港男真係嘔心
好撚記得佢嗰陣時候攞獎係咁攞個老婆出嚟講

閔大人真係可以屌打馬明

浪費時間

乜水啊

多撚餘，應該要向道歉嘅人無道歉，唔應該出黎道歉嘅就係度7

Who care

屌你做個藝人打份工
得閒又要奶下共
連拍拖戴個綠帽都要硬食真係

都幾好笑 專業演員都係演員
閔大人完全ok朱朱偷食 笑左

人哋都話開工喇， 真係有嘢做吖嘛。 不過係條女喺度開緊工

開謝東閔咩事 屌好撚戇鳩

I dont give a shit

好慘 派帽個個唔知去左邊 戴帽嗰個出黎開記招

好尷尬⋯⋯
冇人識
Btw原來呢個人叫謝東閔，一直覺得佢好樣衰好柒，但唔知係乜水

可能計show錢

等apple爆多啲料迫派帽男出黎講野

謝先醒
咁樣可以拎晒光環

朱智賢個樣唔化妝咁老，成個呀婆，化左妝個樣都係普通級數，又要冇波，身材又唔係索，得對腳玩下。
條女憑咩咁高竇，之前仲寸靚湯，唔撚係當自己女神呀？上面啲留言話露波道歉，盲撚左?條女有撚波?

憫哥話佢好勤力拍劇，心諗佢3張野拍過既劇1隻手都數得哂。
又證明香港女人只要有閪真係無敵

謝生同豬小姐本身就只係炮友
點存在背叛？

無人想知

閔大人係巨聲出身

覺得佢戇鳩咋喎，唔覺得有光環

佢突登講自己唔岩掛住工作，疏忽條女

本身炮友
依家俾人當戴帽

佢個朵叫閔大人？定你改
同邊撚到俊一樣，好撚尷尬

綠帽兄弟

就係想多人講

謝唔係男友既話，即係唔係當事人啦，咁有咩資格出黎開記招阿？

我細數帶帽的那天

仲要人工奀。

賓穎係屋企應該笑到痴撚左線

邊個咁快手

不如話佢自己都無尊嚴 為左上位多人留意同情 佢唔介意再公開啲咁嘅醜事

人地咁叫我咁叫

炮友，知條女搵到另一個炮友，即刻扮可憐上位，同埋逼逼娼奴又可以順便賣下廣告

點串靚湯
靚湯靚佢100000倍啦

係囉，否認男朋友
最後又帶謝東閔岀黎
又無解釋其實係想點

朱智賢生日甫泳衣相被指似湯洛雯 壽星女：幸運地與她沒任何相似

棄車保帥甚至係造新聞啩
隻朱都話係好朋友
咁佢出嚟同插鳩佢咩分別？
條女而家變咗扮單身搞人夫嘅賤女人

條女話佢係「好朋友」

條仔出黎轉人同情
垃圾tbb想止蝕
死兩件偷情 件綠帽男就建立可憐痴心情長劍
總之收皮啦tbb

又搞個受害者

雖然唔紅姐

係咪講自己中左肺炎

WHO???

公佈gta6都冇咁大陣象 屌

記得呢條女話男人鐘意打機唔會考慮好廢
睇過鐘意啲咩，以為有幾有諗法
原來要有家室

仲要當謝東閔係狗

blame the victim尊重啦

開來做乜9

冇人想知

似 ruby

佢其實有家底駛乜幫tvb食呢隻死貓柒足一世呢
一句 : 關我撚事咩不嬲當佢SP 咪得

呢個男人都算on9 一黎唔係咩大明星
講咩掛住做嘢冇時間陪佢呢啲廢話
世人只會你戴帽 唔會覺得你好好仔 只會笑你on9
反而你果斷斬欖 都仲有人會同情你 雖然都可能會笑 但唔會笑你戇鳩
正所謂綠帽唔怕帶最緊要除得快
你唔除 仲要繼續戴
何況條女都唔會真係認真同你一齊
唔通個閪識轉彎咩

口話奀星WFC
推到19頁

其實唔識
有冇人可以講下咩人物

cctvb暗星

佢未出道前早幾年TBB熱播大長針入面個男主角叫閔大人
咁條友個名又有個閔字咪叫佢閔大人囉

真，條女冇樣又冇波，唔化妝呀婆咁

特登搞個紀招都係喊唔出

垃圾維基乜撚野中國（香港）呀

who cares

三條友都好樣衰

叫東張西望訪問佢哋啦

幫幫手

cctvb真係好唔掂

可能tvb on9高層叫佢講姐 正路嚟講佢都唔應該出現喺呢個記者會啦

佢有撚嘢咁多做咩

上年黃心穎 今年朱智賢。。。等d人成日話男人好咸濕。咪又一鳩樣，cctvb 真係好多雞

好撚忙架晚晚要同阿姐玩狼人

咁即係認咗搞埋定淨係認食蛋糕

謝東閔想做新一代綠帽王

姐係俊邊撚到俊
原來係咁

維基係五毛總部第一日知？

朱智賢好多人都唔知佢係邊個. .

其實無人識佢哋

條女都講話同你只係好好既朋友 咁關你謝生撚事咩做男人做到咁又唔係冇錢出來都唔知點見人

屌 笑死

Who?

唔明喎，做咩要出黎認

飛雞有幾多個係潔身自愛？

朱同陳虹秀社工撞樣

以為自己係許痔安定牙簽希?

邊撚過嚟冇人識你喎

講事實姐

你係sammie 老鼠安就識姐
呢3位真係唔撚識

關我咩事

點解一齊食蛋糕又唔講，兩個係咩關係又唔講想點

睇咗幾秒 排場大撚到
但全低講嘢個景真係
好似馬明咁 喺tvb訪問吓當事人咪得囉
講到話一齊渡過 唔講以為兩個結咗婚

你好想知咩 仲睇tvb

點解無揾吳幸美訪問謝東閔帶綠帽既感受?

有化啦 起碼畫咗眉同戴咗大眼仔

化咁淡妝個樣都似近40歲， 落咗妝真係唔敢想像……究竟邊個話過佢靚女？ 求其喺旺角執件都靚過佢

Sorry，睇題目入嚟以為係政府d官開記者會，
原來係兩個不知名藝人

係咪另一個暗星被放棄
雪女方 捧綠帽男既意思

機場罷工果陣就走出黎機場手足
而家又變番飛雞

俾人笑鳩佢渣

閔大人仲後生，當條女係雞屌完咪算囉

睇佢哋點死唔得？

哇dllm成個阿嬸咁

係囉

等睇蘋果又唧牙膏

J唔落

死老豆咩

謝東閔...唔關佢事都要中招

浪費公共資源，冇人想知呀。。

條女真係好撚正

樣又靚
波又大
腳又長
又白滑
又夠高
又前空姐

勁撚正啊

突然覺得安仔好真誠

條女個西好臭

嘥氣, 條女根本冇可能翻身
好似賓穎,馬賽呢啲tvb即飛

我可以

東張西望有獨家

返去做空姐囉

俾幾舊水果啲好過佢多多聲啦清

即刻入雪櫃啦，講咁多做乜
又唔係咩大明星

抽離唔到角色

入到娛樂圈會有好人？

壞咗既人

係架車食蛋糕，你唔認都無你符

開記者會真係戇鳩

話說淨係影到佢地係車食蛋糕？

係

認左？

飛撚咗條女喇唔明點解仲可以同條女一齊開記招然後話自己疏忽左佢

世間男人綠帽唔怕戴最緊要除得快
但無綫無收視會推條友出黎幫你戴實啲頂帽
真係笑左又笑埋右

條女個樣普通都冇得再普通

擺到明TVB高層搞既，目的谷收視谷人氣

正常二打六，車上食蛋糕又唔係影到車上扑野閃卡

開記者會把撚呀

可能蘋果仲有野係手未爆 但自己又身有
屎

咁蘋果幾時出呀？係咪開左記者會就唔出 ？

呢位巴打你想像力真係豐富

貪佢夠老?

男主角呢？？？？？

又係搵女人頂

直接問記者一唔一齊食仲好啦
宜家畫面好肉酸

想知好唔好屌

咁都埋？ 死撚左佢啦

食完蛋糕味係腸仔囉

本身以為係劉馬車

tvb d 高層想打造謝東閔好男人，朱智賢浪子回頭咁咩 過多排又接情侶job?

又唔係咩紅星，自己暗啞抵搞掂佢啦

成頂綠帽都埋

咁既垃圾點吸點擊人氣呀
3條友唔睇TBB都唔會識佢地啦

Apple仲有冇片/相

呢個真...

綠帽唔怕戴

屌，我仲未知呢三個主角乜撚野名

淨係記得謝，朱，黎

等11點

做男人做到咁
戴咗帽仲要被公司加害

呢家呢d人都開記者會？

暗星都開？

謝東閔現時為無綫電視經理人合約藝人，亦是星夢娛樂旗下歌手

唔怪得要死出黎啦

仲記得出報導嗰日我望左朱同埋黎個樣勁耐都諗唔到係邊個

認知失調
以為自己係安心偷食嗰個level

條女話係好朋友only

戴實啲，上位快啲

朋友

同人共用西仲要為份工企出黎做小丑，留下永不磨滅嘅傷痕

佢插小猪隊開記招

斷正冇得兜啦
唔通話溫習dse 口試咩😂😂😂

放係條腸到食

閔大人變身綠帽俠

而我不知謝東閔是誰

朱話自己抽離唔到個角色 搞到而家咁

好撚樣7
Stop making stupid ppl famous

好撚狗蘋果-Luigi

吹撚到抽離
D 角色對白都唔多句😂😂😂

睇完東張西望後完全唔覺條女有歉意，好似係比人迫出嚟滴兩野眼淚交戲當道歉

算鳩數啦，拍完戲抽唔到身唔夠專業咁嘅藉口都講得出

即係認真係鍾意

Big big channel 幾時有得賣朱智賢偷食同款蛋糕

有流到咩?唔係話喊唔出?

都係求其搵個藉口姐
唔通同大家講我西痕想搵大隻仔扑到我滿足咩

真心岸鳩

既然係tvb人 啲傳媒咪撚去啦

偷食level高過安心嘅
不過知名度level就真係差幾皮囉

好老吓...

係喎！記招真係無！無事後東張西望個訪問話對唔住Daddy 同怕屋企人被騷擾個一嘢先有！仲衰！完全無誠意交唔足戲

耶～～你可能講出咗佢個心聲

紋眉佬識玩，咁護住條女真係贏晒師奶印象分

其實應該冇人理呢兩隻暗星
個noise 細到

一句向大肚婆對唔住都冇

嘩直認自己帶綠帽 值頭由頭頂落到腳 仲要除唔到帽 係咪男人黎 火都嚟

老婆產檢唔去都要食嘅聯名蛋糕

其實影到d咩姐 話同朋友食件餅都唔得咩。疫情唔通仲去starbuck 坐咩。不過佢認左就算喇

謝東閔真係垃圾，男人之恥

應景

屌你老尾朱智賢你有冇同個老婆道歉呀，完全冇撚誠意

個男人弱智

江門古天樂
咁既格成個地盤佬都溝到朱智賢
仲做埋sp

鬧得好

我隻老虎都話睇唔起綠帽俠

人生唯一機會開記招

又話同謝係朋友.真係自打嘴巴 唔係夾埋做新聞都無人信

其實有無人知拉埋個男人出黎做乜9
個記招又垃圾 唉快d收皮啦得啦
唔洗同我地解釋

咩年代呀。

專注工作？
佢有咩工作完全未見過佢出鏡

Who

真係垃圾
條女派帽
仲要話自己錯

嘩屌, 素顏好撚樣衰...

冇人識你呀

好老呀素顏
比記者發現 有串嘴話朋友關係
依家男女朋友 咩玩法

起碼都叫做因為帶帽而紅左
娛樂圈最緊要上位㗎啫

吳幸美快啲去問吓佢地兩個，而家心情點啦

未必 好多人少瞓或者天生都會有

Tvb d劇個劇本冇頭冇尾突然拍拖突然分手都可以抽離唔到

睇佢IG個個讚佢呀 成功左啦綠帽王